# Kodi Media Center language file
# Addon Name: iPhoto
# Addon id: plugin.image.iphoto
# Addon Provider: jingai
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "Path to iPhoto or Aperture Library"
msgstr "iPhoto 또는 Aperture 라이브러리 경로"

msgctxt "#30001"
msgid "Ignore published (MobileMe) albums"
msgstr "발행한 (MobileMe) 앨범 무시"

msgctxt "#30003"
msgid "Auto update library"
msgstr "라이브러리 자동 업데이트"

msgctxt "#30005"
msgid "Ignore empty albums"
msgstr "비어있는 앨범 무시"

msgctxt "#30006"
msgid "Ignore keywords"
msgstr "키워드 무시"

msgctxt "#30015"
msgid "Enable Places support"
msgstr "장소 지원 사용"

msgctxt "#30017"
msgid "Addresses"
msgstr "주소"

msgctxt "#30018"
msgid "Lat/Lon Pairs"
msgstr "위도/경도"

msgctxt "#30020"
msgid "Default photo sort method"
msgstr "기본 사진 정렬 방식"

msgctxt "#30021"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "#30022"
msgid "XML Date"
msgstr "XML 날짜"

msgctxt "#30023"
msgid "Label"
msgstr "레이블"

msgctxt "#30024"
msgid "Size"
msgstr "크기"

msgctxt "#30025"
msgid "Download maps from Google"
msgstr "구글에서 지도 다운로드"

msgctxt "#30026"
msgid "Show map as fanart"
msgstr "지도를 팬아트로 보기"

msgctxt "#30060"
msgid "View mode in Confluence"
msgstr "Confluence 스킨에서 보기 형식"

msgctxt "#30061"
msgid "Default"
msgstr "기본"

msgctxt "#30062"
msgid "Pic Thumbs"
msgstr "사진 썸네일"

msgctxt "#30063"
msgid "Image Wrap"
msgstr "이미지 순환"

msgctxt "#30066"
msgid "View mode in Metropolis"
msgstr "Metropolis 스킨에서 보기 형식"

msgctxt "#30067"
msgid "Default"
msgstr "보통"

msgctxt "#30068"
msgid "Picture Grid"
msgstr "사진 격자"

msgctxt "#30069"
msgid "Galary Fanart"
msgstr "갤러리 팬아트"

msgctxt "#30081"
msgid "Ascending"
msgstr "올림차순"

msgctxt "#30082"
msgid "Descending"
msgstr "내림차순"

msgctxt "#30090"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#30091"
msgid "View"
msgstr "보기"

msgctxt "#30092"
msgid "Skin"
msgstr "스킨"

msgctxt "#30099"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "#30100"
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

msgctxt "#30101"
msgid "Albums"
msgstr "앨범"

msgctxt "#30102"
msgid "Ratings"
msgstr "평점"

msgctxt "#30103"
msgid "<< Update Library >>"
msgstr "<< 라이브러리 업데이트 >>"

msgctxt "#30104"
msgid "Keywords"
msgstr "키워드"

msgctxt "#30105"
msgid "Faces"
msgstr "얼굴"

msgctxt "#30106"
msgid "Places"
msgstr "장소"

msgctxt "#30108"
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

msgctxt "#30200"
msgid "%d star"
msgstr "별 %d"

msgctxt "#30210"
msgid "Importing Library"
msgstr "라이브러리 가져오기"

msgctxt "#30211"
msgid "Imported %d items"
msgstr "%d 항목 가져 옴"

msgctxt "#30212"
msgid "Scanning Library..."
msgstr "라이브러리 검색..."

msgctxt "#30213"
msgid "Update library"
msgstr "라이브러리 업데이트"

msgctxt "#30214"
msgid "Ignore Keyword"
msgstr "키워드 무시"

msgctxt "#30215"
msgid "Remove cached maps"
msgstr "캐시된 지도 제거"

msgctxt "#30220"
msgid "Enable Support for Places?"
msgstr "장소 지원을 사용하겠습니까?"

msgctxt "#30241"
msgid "Please reimport your Library."
msgstr "라이브러리를 다시 가져오세요."

msgctxt "#30260"
msgid "Library import in progress"
msgstr "라이브러리 가져오기 진행 중"

msgctxt "#30261"
msgid "Unable to reset database."
msgstr "데이터베이스를 초기화 할 수 없음."

msgctxt "#30262"
msgid "Currently unsupported"
msgstr "현재 지원하지 않음"

msgctxt "#30300"
msgid "Library import in progress"
msgstr "라이브러리 가져오기 진행 중"

msgctxt "#30301"
msgid "Library import successful"
msgstr "라이브러리 가져오기 성공"

msgctxt "#30302"
msgid "Library import failed"
msgstr "라이브러리 가져오기 실패"

msgctxt "#30310"
msgid "No items"
msgstr "항목 없음"

msgctxt "#30320"
msgid "Database reset"
msgstr "데이터베이스 초기화"

msgctxt "#30321"
msgid "Failed to reset database"
msgstr "데이터베이스 초기화 실패"

msgctxt "#30322"
msgid "Deleted %d cached maps"
msgstr "캐시된 %d 지도 삭제 됨"
